{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040530",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=10341&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창대관령하늘땅펜션"
    },
    "text": "体のリズムを活気づける標高に薄いピンクと黄色を混ぜてきれいなペンションです。 オフシーズンにはカフェでお茶やコーヒーを無料で飲むことができます。 周辺情報では龍平リゾートが車で9分、横渓市外バス共用バス停が車で5分、大関嶺羊牧場が分の距離にございます。 入室は4:30で、退室は22:30以降です。 無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。 客室の一部は調理可能で、炊事道具や食器類が完備されています。 ただし、肉類、天ぷら類、魚類は調理できません。 カフェ常備薬が完備されており、バーベキュー施設は炭とグリルのレンタルが可能で、利用時間は22:00までで、当日お支払いいただけます。 最大人数を超えると入室できません。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできず、ペットと未成年者の出入りが制限されます。 実際の画像と一致しない場合があり、利用施設の紛失および毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 火災危険物質である火薬や爆竹は使用できず、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズンには料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には龍平リゾートや横渓市外バス共用バス停、大関嶺羊牧場などがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は4:30で、退室は22:30以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での調理は可能ですか？",
            "answer": "客室の一部は調理可能で、炊事道具や食器類が完備されています。ただし、肉類、天ぷら類、魚類は調理できません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内には無料Wi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、全室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "カフェでお茶やコーヒーは無料で飲めますか？",
            "answer": "はい、オフシーズンにはカフェでお茶やコーヒーを無料で飲むことができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にバーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があります。炭とグリルのレンタルも可能で、利用時間は22:00までです。当日お支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの出入りは制限されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの室内で肉類や魚類の調理はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの写真と実際の施設が一致しない場合はどうなりますか？",
            "answer": "実際の画像と一致しない場合がありますが、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となりますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹などの火災危険物質は使用できますか？",
            "answer": "いいえ、火災危険物質である火薬や爆竹の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金はオンシーズンとオフシーズンで変動しますか？",
            "answer": "ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズンには料金が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 370,
        "QA": 514
    }
}